Alle FK's zijn aangemaakt. Authentication is geactiveerd.

Ik geraakte niet aan het feitelijk gebruiken van de FK's
en de Authentication werkt niet binnen de crudpagina's
maar buiten de crudpagina's wel...

Het overzetten naar pdf is niet gelukt. 



MAAR voor de rest werkt alles zoals de crudfuncties.